香港住客都幾撚ON9

一面叫屋苑看更唔好亂開大閘俾人入

一面自己唔入密碼/tap card，叫看更自動開門

利申: 住客非保方

香港人只適合一個人住係一個荒島上
一定唔會同人嘈交

咁你去荒島住未

班住客想保安人員記得佢地，但佢地又唔諗下保安雞碎咁多人工鬼同你記住個撚樣
我自己就寧願禁密碼開門都唔駛人開

有咩慘得過樓下個密碼鎖長期壞既

問都唔使 一拉就開
呢輪過年屌7佢又話搵唔切師傅整

舊樓果d一座十幾廿層一層得四個單位要認就易

而家新果d屋苑密度咁高
一座已經成三十幾樓，一層成八個單位
有咁好記憶力仲做保安咩

我棟大廈保安好醒, 認得晒D住客

我度31 層， 一梯八伙， 連我姓咩都記得

你同人嘈又拉人落水, 我D鄰舍關係不知幾好